大埔連儂隧道又比人搞貼八國聯軍國旗

傳聞有班後生仔戴晒口罩衝去隧道
攞住一堆國旗係咁貼，有日本皇軍旗，德國俄國等等
段片個男人話唔係廢老搞事，係一班後生仔有晒準備去貼，遮住晒d memo紙

乜撚嘢

咁無聊
年青人咁無聊
可能係小混混
或者真收錢唔係無可能

咁小事，點會嚇到大埔友呀

貼八國聯軍都係想啲老人家信

擺明黑社會d mk仔收錢做野

清清佢好喂揀得日本軍旗都知咩料啦

似係喇咁似
好似話現場報左警

咁低價值
第二日啲人都唔記得哂
何況沙田單野咁爆

屌，自膠，「今次」

所以唔係做乜而家黎搞，唔知係咪同粉嶺放火係同一班人

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

嘩頂，好撚多

唔支持呢啲 有咩意義

Cover咗佢囉 呢個就係連儂牆嘅特色

Cls

睇黎大家訓晒，自推一推先

其實由撚得佢啦
廢老永遠都係廢老

沙田單野之後個個想練打狗棒
冇乜人記得連儂牆

怒貼memo紙

呢種行為好明顯係邊個做

是旦啦，唔會搞一世嘛，佢走咗再整返咪得，大埔起牆速度全港最快，好多街坊好熱心。

不過大埔吸引好多痴線佬落去係真。

好似話佢地用AA膠痴

痴返memo上去遮住佢